英倫銀行指不會印錢助英國政府大幅增加開支

英倫銀行指不會印錢助英國政府大幅增加開支
06.04.2020 09:50

英倫銀行行長貝利在金融時報撰文，強調不會「印錢」協助英國政府大幅增加開支，以應對疫情對經濟的衝擊。貝利指，債務貨幣化損害央行控制通脹的公信力，最終令央行的資產負債表不能持續，難以獨立決策控制通脹，強調不容許任何因素威脅百分之2的通脹目標，即使早前擴大量化寬鬆規模，央行仍控制日後何時和如何減持國債。

堅, 美國咁玩真係好危險

咁佢係一哥, 咁玩係因為夠硬姐?

最怕d on9國家跟佢qe 無人埋單又爆多爆

支那

之後佢仲要難搵到美國錢了

怕歐盟多d
本身國力已經比武肺削左3344
如果夾硬跟無限qe 基本上都比人睇穿哂底牌
到時唔好彩實體經濟再冇好轉
好容易車毀人亡

美國點同英國呀？

呢個真 廢西國家亂玩qe 玩到貨幣崩潰 一定內亂內戰示威 之後就資本主義制度瓦解

全球得佢一個國家有資格咁玩

軍本位